點解連登d人郁d就話人係窮撚/小朋友？

大大話話都3十幾歲人
成日比人留言話

樓主小朋友
係窮人先講得出呢d野

雖然佢地估中，我想知點解比人睇穿？

因為大家都係

係咪因為佢都諗到我講既野

代表我心態仲年輕 我會好開心

我想被人話小朋友

你未死咩.....

無人比人話過？

屌你幾十歲人唔好咁多幻想

唔郁都會話

咁連登啲人係窮撚係無可置疑喎，連登出咗名係劣等人

點解？

佢係屍體

佢地自己小朋友咪以為人地都係囉

唉 好唔開心

但多窮撚係事實 除左你之外

我藍絲廢老添啦

唔明點解成日比人話

發膠post就預左

咁我又少見
只係見人廖偉雄都唔識

全部認真

例如 ?

係連登係唔會有認真post

因為你會care
你連咁都要開post 就睇得出

老雞

波台 清泉